巴西出局，可以宣佈由世界盃改為歐洲國家盃 2018

法國=非洲盃

法國唔係非洲隊

決賽英格蘭對比利時
變埋英格蘭足總杯添呀

英超名星隊 對 英格蘭

英超一隊對英格蘭國家隊

尋日正選9件英超

好撚憎人咁講
今朝開fb個個洗版講句野

依家又唔係唔俾你參加
係你自己柒下柒下出局
關人撚事

up得呢句9成都係忽然球迷

南美球隊無本事怪得誰

班忽然球迷人講佢又講 衝出黎柒
歐洲國家隊不嬲戰術執行力好d

克羅地亞

中超仔同蒙尼亞

南美長年都係得巴西阿根廷有力入4強
好易變euro者
除左10年隊top fit烏拉圭

葡萄牙=世界冠軍
我朗正式登基

睇來歐洲國家盃 2018 決賽英格蘭對比利時唔係無可能